老老實實 宜家香港地係咪做咩都會比人搵笨

齋講香港人 道德呢兩隻字係咪已經不復存在

保險
驚比人呃買d垃圾保
供唔斷之餘又咩柒都唔包
淨係識sell你買多幾份抽佣
有咩事上黎問多幾句好似要求佢咁

美容院
想安安樂樂做個facial都唔得
左sell右sell乜plan麥plan 死講爛講
唔比錢upgrade就hea鳩你
做完出黎冇效果 全程聽佢地班死閪聲
仲要哂精神同佢地拗

健身
去邊間都一定有班仆街sell鳩你
帶住耳機都要專登拍你膊頭
扮哂好心教你skills 講講下又叫你買plan
想去個環境好少少既地方做gym都咁難

髮型屋
未做前就話明碼實價冇附加費
等你洗濕左個頭就開始黎料
講到原先個plan整完會傷頭髮會爛頭皮
焗你比多d錢 唔係既話又hea鳩你

身邊唔少身邊都中過伏
左避右避都一定避唔哂呢d仆街冚家產
宜家出黎消費達唔到預期效果好似老馮咁
下下都要打醒十二分精神睇下有冇比人搵笨
大佬呀 打開門做生意都咁撚冇品
香港人同大陸仲有乜分別
搞到依家都唔敢亂咁試新野
冇相熟朋友介紹或者好口碑都唔會再信

唉

至慘係大家都唔覺得有問題
你阻佢揾食佢大條道理屌返你轉頭
邊個有錢就邊個話事 賺到盡晒

大部份NGO 明呃錢

好似冇人覺得咁樣呃錢有問題咁 明明個個都比人呃過

推

無賊不港

大家都毛賊神經病

結婚已經係 識幾個自己有層私樓同公屋妹結左婚後尾離左 仔又冇生到 樓就分左半層比人

痴撚線

我都係近排先知原來香港同英國好落後，法律冇婚前財產概念，連大陸台灣都有

唔怪得知咁多大陸婆呃港男，因為已經呃唔到大陸人

有番咁上下資產都比人呃到又真係

有錢就移民啦
邊撚個留戀呢度

唔係好多資產，係好多人淨係小小地有層私樓
但同港女/大陸婆結婚後尾離婚，咁就冇左半層

香港法律根本保障唔到中產同窮人

移到仲洗出Post咩

唉 香港省

全宇宙iq 最高的香港人表示：
比人呃到 你蠢
呃到人 你叻

咁人地叻咪搵到錢
你蠢咪扺你窮

怪就怪你生係華人社會

更正 華人社會 靈長類動物社會

愈無道德就愈搵更多錢

好在都無乜食物製造商

香港閪同中國閪其實有乜分別？
一樣係男盜女娼
最好笑係香港閪唔係走去管詐騙
係叫消費者日日花費精神去分辨邊樣係詐騙
分唔到中招竟然可以係消費者責任

100毛事件已知

玩雙重神經衰弱都驚副牌俾人做手腳

猶太人做生意方式
總之件貨賣走咗 一切的事都唔再關我事